有無人無乜興趣

日日返工等放工
完全唔知有乜好做
好悶呀咁嘅生活

行下山

岩啊 巴打返咩工？

Office 工 關於engine
日日6點放工
放工唔知做乜好 星期六日直情攤係張床過

無朋友 唔敢自己行

自己行先識到朋友

上連登咪你既興趣囉

日日上咩 上到好悶啦

我絲打 驚危險

工作上我同你差唔多喎，不過係IT
你攤係張床度做咩野？揾啲劇煲下啦

好你少少，打下好快又一日

找緊

找緊咩？

有冇試過玩下樂器？

依方面係弱智

same

但要投入去做
唔投入做其實冇用
我都有報下工聯會班但上完都係唔ok

所以真係好悶

自己興趣，咩都試下咁